[爆卦] Sanders成功預測川普反應

美國參議員Bernie Sanders早在10/23就成功預測川普的反應：

我認為在賓州、密西根、威斯康辛等州，
會收到大量的郵寄投票。

而不像佛羅里達、佛蒙特，
他們會等到很晚才能開始計這些票。
這代表著有好幾州會面對上百萬的郵寄投票。

而我擔心的是，
根據許多研究指出，
民主黨員比較傾向使用郵寄投票，
共和黨員比較傾向在大選日親自投票，
而最早開始計票的則會是大選日的親自投票，
那些票會是共和黨的票。

在大選夜晚上十點，
川普很可能在密西根、賓州、威斯康辛領先，
然後他就上電視說：
「謝謝所有美國人選我連任。
一切都結束了，再見。」

然後到了隔天、隔隔天，
開始計算那些郵寄投票之後，
才發現拜登都贏下了這些州。

川普這時才說：
「瞧吧，我就說這一切都是做票。
我就說這些郵寄投票都有問題。
我才不要下台呢。」

所以我跟很多人都對此感到很擔憂。

點解唔係佢出黎選

條侵會撒賴就梗
好笑在啲連登仔唔知頭唔知路正中下懷

佢有得選嘅場選舉就唔會變成咁嘅鬧劇

只準民主黨撒賴不準特朗普還拖？

同你同一句

佢講左佢地個plan

初選輸左啊

Sanders醒咁多

佢極左
崇拜社會主義

我都識預測啦，會有大量Mail-in ballot 「投」Biden

但都唔係差距咁大丫ma

政治完全係玩手段
之前話trump都有可能輸就比連登仔屌
又話準備bin我c

民主黨明黑鳩佢

起碼言行一致
好過China Joe/Kampala

金主點會比sanders入到閘
只係需要一個控制到既總統就得

由武肺美國爆,已經覺得trump危險,
但好多連登仔見到美國爆仲好開心以為得米

金主: 不了

美國黎講算好撚左姐
最多咪中間左啲

你呢句野有個assumption：民主黨無fraud

乜你好想拜登贏呀五毛狗？

佢係主張socialism 同埋想分配多d財富比平民
右派支持者絕對唔會投佢 金主亦唔會供佢競選
美國總統大選普遍都係睇邊個總統既政綱對金主最有利

事事依件事極不尋常, 根本唔會有可能發生, 唔明落會仲有人笑侵侵

我認為在賓州、密西根、威斯康辛等州，
會收到大量的郵寄投票。

而依d票都係”投”拜登

umm 我好似知道左d野

想跟你呢啲又知頭又知路嘅學吓嘢
可唔可以解釋吓13萬票?

華爾街唔畀

佢做一定同中國 friend 過打 band

佢仲支持同中國打Trade War
中國一定係社會主義啦

有少少常識既人都會咁反應啦吓嘩
隻老鬼講咗先唔等如咁做有問題

未選到，民主黨有票就支持架啦，選完，慢慢過D 濕鳩廢例，黑馬就係咁一事無成

咁你個個都可以咁講嘅

因為佢係更正宗左膠。

可以係數據更新錯誤 票站/被quote嘅stat site都有機會發生 我相信係後者 因為無news site(包括fox)指出收到有問題嘅數據
假如係真係種票種到咁樣嘅 Trump而家仲係執政黨一定會做野 唔洗擔心 慢慢等結果好過啦

［美國大選］有台灣人係FB鳩噏，點知噏中前半部分：侵侵一早宣布贏、拜登逆轉！

佢哋打定底講依啲就可以合理化啲鳩流流票？

同埋Trump夜晚唔係淨係講勝利，佢有講到民主黨有機會steal the nation ，Bernie 預你老母測咩有冇提到依樣啊

民主黨建制派唔畀

佢做一定好撚過11登

起碼侵輸左都相對冇咁驚

sanders出到線就唔駛含trump啦
個問題未必係dem度, 係呢個代表人物對中國往績好惡頂

其實如果係佢就冇乜所謂（Elizabeth Warren更好）就都冇所謂
啲金主就偏偏要隻奶支燈

佢出到線啲中產含曬侵

嘩 其實早一兩個月叫哂啲自己友 自己友傳媒
係到講話 估計大部分投佢既 都會用方法a
/ 用方法a既大部分都係投佢
咁到時 種票出離結果 方法a大部分都係佢既 咪好似好合理囉

無撚錯

寧願佢出嚟選
至少反中共

牙TRUMP早就部署好哂
一開波就質疑郵寄選票 然後叫支持者親身投票
因為先點親身投票梗係TRUMP大幅領先
然後之後點郵寄票被反CAP 佢既陰毛論自言成立

佢未選好似已經退咗

心水清👍😎，點都好，無L得輸！

好老實 Sanders同aoc個隻左
democrats establishment冇可能endorse
16年都有人講Sanders食trump trump食Hillary Hillary又食返sanders

今晚洗地啊

崇拜社會主義唔係問題
香港人遙望之下普遍心態就只係想有個反中既侯選人, 哪怕佢將美國變第二個蘇聯同中國冷戰, 呢種心態之下既香港人都唔會介意
再者社會主義傾向既某啲政策主張真係修正到美國某啲民生問題, 佢唔係唔適時

支持你

郵寄投票唔係設計比幾千萬人一齊做，只係比少數真係去唔到既人用，幾千萬人一齊做個系統一定有問題。

所以Dem咪on9囉 一直用舊果套 諗住行中間路線
Rep幾唔妥Trump都好 知道Trump係佢地唯一贏嘅機會 就推佢用佢選 極端就極端 所以兩次都可以表現超民調預期

佢太正氣 會阻Q住民主黨班賣國撚屌發達

雜總控制唔到佢
點有可能出到黎選
Warren都係一樣

佢係真左翼，所以係民主黨嘅異端

"""我想做好人"""

唉，可惜佢係美國來講行得太前，睇佢d政策同談吐真係似一個好總統

真心覺得最好既候選人
係Twitter 話維尼係獨裁者已經好夠疆

成班冇腦架迷侵都係5毛

可能係既 但而家食相肉酸個個係大豆侵姐

想睇下係邊份研究咁把炮得出呢個結論
其實算唔算間接露咗biden底牌
不過佢講嗰陣都可能無人信佢

好多民主黨嘅人覺得選sanders 輸硬所以含淚投拜登 dnc 個d 都唔希望sanders 贏驚佢改革得太勁所以兩次都暗踩佢 我自己好鐘意sanders 不過今次都無就gg 了

會唔會係佢一早知/幫支那種票
扮撚曬大預言家咁

如果係Bernie/warren 選咪好不過民主黨班奶共金主唔肯

十一月後既兒登仔

五毛連登仔最愛單邊扮孔明

民主黨出術 見唔到
侵發茅 I knew it

佢睇唔過眼爆個劇本出嚟

民主選舉喎

迷侵：對家五毛
迷登：對家五毛

根本成個連登都係Loser集中地
全撚部都係五毛

算啦，你講乜都唔會信㗎啦

撐你

Establishment 唔鍾意佢

連登小粉紅

其實我成日覺得Bernie 係為勢所迫先 endorse Biden.....始終一路以黎既玩法都係咁
四年前係個假女人，而家就純粹換左人......

如果佢選到，左到咁既佢係唔會對香港視而不見

唉

賊喊捉賊

佢講過如果係佢做，一樣會向中國收關稅黎爭取貿易協議

而拜登就會減關稅

證明dem係預左有mail in 戰術反cup
仲要完全係而家呢幾個州

我又覺得奇怪
全美都有mail in , 點解係呢幾個州咁遲點
係因為佢規定左點完in person票再點mail in ?
點解規矩咁怪？係唔係dem州長定？

coup d'etat

本身獨立，但之後加入民主黨

Exactly
話佢socialist都好，但仍然係一個respectable opponent，但Joe Biden真係垃圾到一個點

sanders我覺得係好好既人選，理念都好符合左派應有既.
但就係俾條不務正業索爽身粉既既戀童做到.

樓主英明，不過逢親金主都唔慌好人。

州法律

老老豆豆，Biden 呢啲偽左翼真新自由主義先係左翼最大敵人

同 Tony Blair 一鳩樣

咁調番轉侵一早講咗mail fraud同會票喺4點am dem 控制swing state 出現咪叫預言家

佢d政綱係真係會搞到民主黨金主
唔係支那Joe果種弱智富人稅

咁都極左
佢邊忽有安那其味

唔明

假設無任何假票
wi，mi，pa，的確拜登>侵，可以堂堂正正ko

咁佢做乜無啦啦搞壇mail in出來，自招嫌疑

又唔係太偽左嘅，Harris 先算係，Biden 擺明車馬centrist 好多

Anarchist 光譜上係下唔係左

個金主咪支那囉

唔係醒，而係可以睇成佢係先發制人，講左對方反應出黎先，然後再種票，依家係種票真定係侵既反應被準備預測。你明知侵會反台又鼓勵郵寄，誘使侵出現 sanders 口中既反應？

「撒賴」
點啊大陸仔

遍報導好似無話一定減關稅喎，佢係話會同盟友傾，大家採取一致行動，可能係取消對歐洲關稅然後大家一齊加中國關稅